{
  "ability": {
    "A Moment's Peace": "片刻安寧",
    "Accelerated End": "加速終結",
    "Aid from the Ether": "乙太援助",
    "Airborne Toxin": "劇毒煙霧",
    "Amputate": "截肢",
    "Ancient Ward": "遠古守護",
    "Angel of Death": "死亡天使",
    "Angelic Ascension": "天使之躍",
    "Armor of the Night": "暗夜鎧甲",
    "Auto Turret": "自動炮台",
    "Avalanche": "山崩",
    "Backstab": "背刺",
    "Backup Ammunition": "備用彈藥",
    "Bag of Holding": "次元袋",
    "Balanced Measure": "均衡之道",
    "Baneful Hex": "惡毒妖術",
    "Battlefield Medicine": "戰地醫療",
    "Beacon of Light": "烽火聖光",
    "Bedside Manner": "無微不治",
    "Bentleman s Anger": "紳士之怒",
    "Biting Gnats": "刺骨飛蟲",
    "Biting Wind": "刺骨之風",
    "Black Arrot": "黑暗之箭",
    "Black Fire": "黑焰",
    "Black Hole": "黑洞",
    "Black Knives": "漆黑之刃",
    "Black Tides": "黑潮",
    "Bladed Boomerang": "利刃迴旋鏢",
    "Blind Destruction": "無差別破壞",
    "Blistering Vortex": "歷疹旋風",
    "Blood Hunger": "嗜血",
    "Blood Pact": "血之契約",
    "Blood Transfusion": "輸血",
    "Bloody Saw": "染血鋼鋸",
    "Blunt Force": "無華之力",
    "Boiling Arc": "熾熱光弧",
    "Bonded Might": "連結之力",
    "Bone Breaker": "碎骨者",
    "Booming Proclamation": "洪亮宣言",
    "Booster Shot": "強化注射",
    "Borrowed Essence": "借用精華",
    "Bounce Back": "重振旗鼓",
    "Brain Leech": "榨取腦隨",
    "Break the Chains": "衝破枷鎖",
    "Bright Aegis": "光明聖盾",
    "Brilliant Flash": "光輝閃耀",
    "Brilliant Prayer": "光明祈禱",
    "Brisly Trauma": "恐怖創傷",
    "Brutal Momentum": "殘暴衝擊",
    "Brute Force": "殘暴之力",
    "Burial": "送葬",
    "Burning Flash": "灼熱閃光",
    "Burning Hatred": "怒火焚身",
    "Burning Oil": "灼熱之油",
    "Calastrophic Bomb": "毀滅炸彈",
    "Call to Action": "行動呼喚",
    "Camouflage": "偽裝",
    "Captivating Performance": "魅人表演",
    "Careless Charge": "魯莽衝鋒",
    "Cataclysm": "天崩地裂",
    "Cauterize": "灼燒",
    "Cautious Advance": "謹慎前行",
    "Chain Lightning": "閃電鏈",
    "Change Tempo": "變奏曲",
    "Chimeric Formula": "嵌合方程式",
    "Chromatic Explosion": "多彩爆發",
    "Claws of the Night": "暗夜利爪",
    "Cleansing Force": "淨化之力",
    "Clear the Way": "清障擊",
    "Cleaving Axe": "斬擊斧",
    "Cloak of Shade": "暗影披風",
    "Cloom Darts": "幽暗鏢",
    "Cold Fire": "冷焰",
    "Cold Front": "冰鋒術",
    "Commanding Presence": "統御之力",
    "Concealed Dominance": "深藏不露",
    "Concentrated Rage": "聚集怒氣",
    "Conjured Hid": "援助祈求",
    "Continual Supply": "持續補給",
    "Convert the Flock": "斗轉星移",
    "Corrupting Embrace": "腐壞擁抱",
    "Crackling Air": "空氣裂擊",
    "Cranium Overload": "顱腦超載",
    "Crank Bow": "彎柄神弓",
    "Crashing Wade": "衝擊波",
    "Crater": "落石重擊",
    "Creeping Curse": "蔓延詛咒",
    "Crippling Bow": "致殘弓",
    "Crippling Chorus": "致殘大合唱",
    "Crippling Noose": "致殘套索",
    "Crippling Offensive": "殘暴攻勢",
    "Crippling Poison": "致殘毒劑",
    "Crushing Grasp": "粉碎之握",
    "Crushing Hammer": "碎骨錘",
    "Crystallizing Blast": "冰晶爆破",
    "Cull the Weak": "剔除弱者",
    "Curative Aerosol": "治癒氣霧劑",
    "Curative Mixture": "治療混合物",
    "Dancing Shadows": "影之舞",
    "Dangerous Contraption": "危險奇兵",
    "Dark Cloud": "黑雲蔽日",
    "Dark Frenzy": "暗黑狂暴",
    "Darkened Skies": "遮天蔽日",
    "Daybreak": "破曉",
    "Dazing Wound": "眩暈之傷",
    "Dazzling Charge": "眩目衝刺",
    "Defensive Ditty": "防禦小調",
    "Defensive Stance": "防禦姿態",
    "Defensive Tactics": "防禦戰術",
    "Defiance of Death": "無視死亡",
    "Detonation": "爆炸",
    "Devastating Hack": "毀滅劈砍",
    "Devil Horns": "魔鬼犄角",
    "Dig Pit": "造坑術",
    "Dirt Tornado": "塵土旋風",
    "Disappearing Wounds": "擾平傷口",
    "Disintegration Beam": "裂變射線",
    "Disorienting Dirge": "迷幻輓歌",
    "Disorienting Flash": "迷亂閃光彈",
    "Disorienting Roar": "驚魂咆哮",
    "Divided Mind": "多重思維",
    "Divine Intervention": "神聖干涉",
    "Do No Harm": "不再傷天害理",
    "Domination": "支配",
    "Doomed Breeze": "厄運微風",
    "Duelist's Advance": "鬥者前衝",
    "Earthen Clod": "淤泥球",
    "Earthen Spikes": "大地尖刺",
    "Earthen Steed": "大地之馭",
    "Echoing Aria": "回音獨唱曲",
    "Elemental Aegis": "元素聖盾",
    "Elemental Aid": "元素助力",
    "Empathetic Assault": "精神突襲",
    "Empowering Command": "授權號令",
    "Empowering Void": "虛空賦權",
    "Encompassing Shadow": "暗影環繞",
    "Endless Spikes": "無盡尖刺",
    "Energizing Strike": "激揚打擊",
    "Energizing Tonic": "能量補品",
    "Enervating Wound": "衰弱之劍",
    "Engulfed in Flames": "熊熊烈火",
    "Engulfing Radiance": "沐浴光芒",
    "Enhancement Field": "強化力場",
    "Epidemic": "傳染病",
    "Eternal Equilibrium": "永世平衡",
    "Ethereal Manifestation": "超凡靈體",
    "Ethereal Vines": "無形蔓藤",
    "Euthanize": "安樂死",
    "Explosive Punch": "爆裂重拳",
    "Expose": "揭破",
    "Eye for an Eye": "以眼還眼",
    "Eye of the Hurricane": "颶風之眼",
    "Eyes of the Night": "暗夜之眸",
    "Face Your End": "難逃一死",
    "Fatal Advance": "致命進擊",
    "Fatal Fury": "致命狂暴",
    "Fearsome Blade": "恐懼利刃",
    "Feedback Loop": "反饋迴路",
    "Felling": "鷹擊長空",
    "Feral Instincts": "野性本能",
    "Fetid Flurry": "惡臭颶風",
    "Final Fight": "背水一戰",
    "Fire Orbs": "火球術",
    "First Aid": "急救",
    "Flame Strike": "烈焰衝擊",
    "Flamethrower": "火焰噴射器",
    "Flanking Strike": "側翼突襲",
    "Flashing Burst": "閃光爆發",
    "Flight of Flame": "火焰升騰",
    "Flintlock": "烈焰燧槍",
    "Flurry of Axes": "狂斧",
    "Flurry of Blades": "疾風劍刃",
    "Focused Aggression": "聚焦侵襲",
    "Foot Snare": "絆足陷阱",
    "Forceful Storm": "強力風暴",
    "Forceful Swipe": "強勁揮擊",
    "Forged Ferocity": "締造狂暴",
    "Forked Beam": "叉狀射線",
    "Formless Power": "無形之力",
    "Fortified Position": "加固陣地",
    "Foul Wind": "腐壞之風",
    "Freezing Nova": "冰霜新星",
    "Frenzied Onslaught": "狂攻猛擊",
    "Fresh Kill": "新鮮獵物",
    "Frightening Curse": "恐怖詛咒",
    "Frigid Apparition": "冷冽幽影",
    "Frigid Torrent": "極寒颶風",
    "From the Brink": "絕地求生",
    "Frost Armor": "冰霜護甲",
    "Frozen Mind": "思維凍結",
    "Frozen Night": "冰封之夜",
    "Furious Aid": "大力援助",
    "Gas Canister": "氣體罐",
    "Gathering Doom": "集結災厄",
    "Giant Club": "巨型木棒",
    "Glass Hammer": "琉璃重錘",
    "Glorious Bolt": "光輝弩箭",
    "Gnawing Horde": "啃咬族群",
    "Grab and Go": "搶了就跑",
    "Grasping Vermin": "蟲群束縛",
    "Grasping the Void": "掌握虛空",
    "Gravel Vortex": "砂石漩渦",
    "Grim Bargain": "陰冷契約",
    "Grim Sustenance": "維持冷酷",
    "Growing Rage": "怒氣沖天",
    "Gruesome Advantage": "恐怖優勢",
    "Hammer Blow": "重錘強擊",
    "Hamstring": "斷筋",
    "Hand of the Surgeon": "醫師之手",
    "Hardened Spikes": "尖刺護體",
    "Harmless Contraption": "無害奇兵",
    "Harsh Stimulants": "烈性興奮劑",
    "Hastened Step": "疾風步",
    "Heaving Swing": "高舉拋擊",
    "Hidden Daggers": "暗裡藏刀",
    "Hold Back the Pain": "延緩痛楚",
    "Holy Strike": "神聖打擊",
    "Hook Gun": "鉤爪槍",
    "Hook and Chain": "鉤鏈爪",
    "Horned Majesty": "角之威嚴",
    "Hostile Takeover": "敵意接管",
    "Howling Bolts": "呼嘯弩箭",
    "Ice Spikes": "尖銳冰刺",
    "Icy Blast": "冰爆術",
    "Illuminate the Target": "光之指引",
    "Immortality": "不滅之軀",
    "Immovable Phalanx": "不動方陣",
    "Impaling Eruption": "尖刺爆發",
    "Impaling Spear": "穿刺槍",
    "Impending End": "絕命追擊",
    "Inescapable Fate": "天命難違",
    "Inexorable Momentum": "勢不可擋",
    "Infernal Vortex": "煉獄火漩",
    "Inferno": "地獄火",
    "Info the Night": "夜行",
    "Ink Bomb": "油墨炸彈",
    "Inspiring Anthem": "啟迪讚歌",
    "Inspiring Sanctity": "神聖激勵",
    "Interplanar Mastery": "位面掌控",
    "Intervening Apparitions": "附體幽魂",
    "Iron Bulwark": "鋼鐵壁壘",
    "Jaws of Death": "死亡顎擊",
    "Jet Propulsion": "噴氣式推進器",
    "Juggernaut": "堅不可摧",
    "Kinetic Assault": "動能強襲",
    "King of the Hill": "山丘之王",
    "Large Medical Pack": "大型醫療包",
    "Lash Out": "痛擊",
    "Lava Eruption": "熔岩噴發",
    "Lay on Hands": "聖療之手",
    "Lead to Slaughter": "引向死亡",
    "Leaping Cleave": "跳劈",
    "Leathery E": "堅韌之翼",
    "Lethal Injection": "致死注射",
    "Living Mountain": "活化山脈",
    "Living Night": "活化黑夜",
    "Living Torch": "活體火炬",
    "Long Con": "瞞天過海",
    "Lumbering Bash": "緩步重毆",
    "Lurking Ruin": "致命潛伏",
    "Malleable Evocation": "韌性塑能",
    "Mana Bolt": "魔法箭",
    "Many as One": "萬眾一體",
    "Marching Beat": "行軍節拍",
    "Mass Extinction": "萬物滅絕",
    "Mass Hysteria": "多重狂亂",
    "Massive Boulder": "巨石衝擊",
    "Master Physician": "醫療專家",
    "Maul": "撕咬",
    "Medical Pack": "醫療包",
    "Melody and Harmony": "弦外之音",
    "Meteor": "隕石墜擊",
    "Micro Bots": "微型機器人",
    "Mighty Bond": "強力連結",
    "Mobile Response": "快步反制",
    "Mobilizing Axiom": "激勵真言",
    "Mobilizing Measure": "鼓動步調",
    "Multi Pronged Assault": "多重打擊",
    "Murderous Contraption": "兇殘奇兵",
    "Natural Remedy": "自然之癒",
    "Nature's Hunger": "自然之渴",
    "Nature's Lift": "自然的饋贈",
    "Negative Energy": "負向能量",
    "Net Shooter": "捕網發射器",
    "Nightfall": "夜幕低垂",
    "Nightmare Serenade": "夢魘小夜曲",
    "Nightmarish Affliction": "夢魘折磨",
    "Nimble Knife": "靈巧小刀",
    "Noxious Vials": "毒氣瓶",
    "Numb the Pain": "麻痺痛苦",
    "Obsidian Shards": "黑曜碎片",
    "Oozing Manifestation": "塑靈淤泥",
    "Open Wound": "撕裂傷口",
    "Opposing Strike": "雙向攻勢",
    "Otherworldly Rage": "超然狂怒",
    "Oversized Pack": "超大號背包",
    "Overwhelming Assault": "壓制強襲",
    "Pain's End": "苦痛終結",
    "Paralyzing Bite": "麻痹螫咬",
    "Parasitic Influence": "寄生支配",
    "Patch Fur": "修復毛皮",
    "Path of Glory": "榮耀之路",
    "Perverse Edge": "乖張之刃",
    "Petrify": "石化術",
    "Phantasmal Killer": "幻影殺手",
    "Pilfer": "偷竊",
    "Portable Ballista": "便攜弩炮",
    "Possession": "附身",
    "Potent Potables": "烈性飲品",
    "Power Ballad": "激昂戰歌",
    "Practical Plans": "可行之計",
    "Pragmatic Reinforcement": "實效增援",
    "Precaution": "預防措施",
    "Predator and Prey": "獵手與獵物",
    "Prep for Surgery": "手術準備",
    "Prepare for the Kill": "獵殺準備",
    "Prescription": "特效藥",
    "Press the Attack": "壓制一擊",
    "Prevention Is Key": "防患未然",
    "Primal Blessing": "原始庇佑",
    "Primal Duality": "對立之源",
    "Proficiency": "熟能生巧",
    "Protective Blessing": "守護祝福",
    "Provoke Terror": "激發恐懼",
    "Provoking Roar": "激怒咆哮",
    "Proximity Mine": "感應地雷",
    "Psychic Projection": "心靈投射",
    "Pull the Strings": "提線木偶",
    "Pulverize": "碾碎",
    "Punch Through": "穿透打擊",
    "Pure Augmentation": "純淨擴增",
    "Purifying Aura": "淨化光環",
    "Quick Hands": "迅捷之手",
    "Quiet Frenzy": "寂靜狂怒",
    "Quietus": "處決",
    "Quiver of Arrows": "箭筒",
    "Race to the Grade": "死期將至",
    "Rain of Arrows": "箭雨",
    "Rampage": "橫衝直撞",
    "Raw Enhancement": "原力強化",
    "Reckless Offensive": "魯莽攻勢",
    "Reforge": "重鑄",
    "Refreshment": "興奮劑",
    "Regenerative Tissue": "組織再生",
    "Reinforced Steel": "鋼鐵後援",
    "Reinvigorating Elixir": "振奮靈藥",
    "Relentless Ally": "不屈盟友",
    "Relentless Offensive": "凌厲攻勢",
    "Research the Cure": "解藥研究",
    "Reserved Energy": "儲備能量",
    "Resolute Stand": "屹立不倒",
    "Restock": "補給",
    "Restorative Mist": "滋養噴霧",
    "Reviving Ether": "乙太復甦",
    "Reviving Shock": "復甦衝擊",
    "Ride the Wind": "馭風術",
    "Righteous Strength": "公正之力",
    "Rising Momentum": "乘勝追擊",
    "Rock Slide": "土石流",
    "Rock Tunnel": "岩之坑道",
    "Rocky End": "碎石擊",
    "Rot Maggots": "腐化蛆蟲",
    "Rumbling Advance": "轟鳴進擊",
    "Sacrifice": "安享獻祭",
    "Sap Life": "汲取生命",
    "Scales of Justice": "正義天秤",
    "Scattered Terror": "恐懼四濺",
    "Scroll of Annihilation": "煙滅卷軸",
    "Scroll of Blizzards": "暴雪卷軸",
    "Scroll of Judgment": "審判卷軸",
    "Scroll of Lightning": "雷光卷軸",
    "Scroll of Recall": "召回卷軸",
    "Scurry": "疾跑",
    "Seeing Red": "火冒三丈",
    "Selfish Retribution": "自食惡果",
    "Sentient Growth": "感知增長",
    "Shadow Puppets": "暗影魁儡",
    "Shaping the Ether": "銳化乙太",
    "Shared Nightmare": "夢魘共鳴",
    "Sharpening Kit": "打磨工具",
    "Shield Bash": "盾擊",
    "Shiny Distraction": "分神閃光",
    "Side Pouch": "便攜工具包",
    "Silent Force": "寂靜之力",
    "Silent Scream": "無聲尖叫",
    "Simulacrum": "鏡像術",
    "Singing Arrow": "歌唱箭矢",
    "Single Out": "逐個擊破",
    "Singular Focus": "集中注意力",
    "Sinister Opportunity": "陰險契機",
    "Skewer": "穿刺",
    "Skirmishing Maneuver": "見機行事",
    "Smoke": "迷蹤步",
    "Smoke Bomb": "煙霧彈",
    "Soaring Ally": "翱翔盟友",
    "Solid Bot": "強弓",
    "Song of Speed": "極速之歌",
    "Soothing Lullaby": "舒緩搖籃曲",
    "Soulfire": "靈魂烈火",
    "Spare Dagger": "備用匕首",
    "Special Mixture": "特殊混合物",
    "Spiked Armor": "尖刺護甲",
    "Spirit Swap": "靈魂交換",
    "Spirit of Doom": "詛咒之靈",
    "Spirit of the Night": "暗夜之靈",
    "Spread the Plague": "散播瘟疫",
    "Spreading Scourge": "災禍蔓延",
    "Spring the Trap": "彈射陷阱",
    "Staff of Visions": "幻影權杖",
    "Stamina Booster": "精力增強劑",
    "Stick to the Shadows": "如影隨形",
    "Stiletto Storm": "劍刃風暴",
    "Stinging Cloud": "螫人蟲雲",
    "Stoking Hail": "雪漫冰雹",
    "Stone Fists": "岩石重拳",
    "Stone Pummel": "巨石連擊",
    "Stone Sigil": "岩石印記",
    "Storm Sigil": "風暴印記",
    "Storm of": "翼族風暴",
    "Strength in Numbers": "團結之力",
    "Strengthen in Agony": "苦痛之力",
    "Stun Shot": "暈眩砲彈",
    "Submissive Affliction": "宰割之痛",
    "Succumb for the Gift": "死於恩賜",
    "Supportive Chant": "鼓舞聖歌",
    "Surgeon's Satchel": "醫師行囊",
    "Swallowed by Fear": "深陷恐慌",
    "Sweeping Blow": "橫掃",
    "Swift Bow": "迅捷之弓",
    "Swift Trickery": "詭計多端",
    "Syringe": "注射器",
    "Tactical Order": "戰術指令",
    "Teamwork": "團隊合作",
    "Tear the Fabric": "撕裂構造",
    "Terror Blade": "恐怖利刃",
    "The Hunt Begins": "狩獵開始",
    "The Maw of Madness": "瘋狂吞噬",
    "The Mind's Weakness": "弱化心智",
    "Thief's Knack": "盜賊伎倆",
    "Throw Voice": "投聲術",
    "Throwing Knives": "飛刀",
    "Tinkerer's Tools": "匠人工具",
    "Toxic Bolt": "浸毒強弩",
    "Trample": "踐踏",
    "Tranquil Trill": "沉穩顫音",
    "Tremulant Cyclone": "震顫龍卷",
    "Triage": "分類診斷",
    "Tribal Sigil": "部族印記",
    "Trickster's Reversal": "逆轉欺詐",
    "Tuning the Outcome": "適時調音",
    "Twin Restoration": "雙重修復",
    "Tyrannical Force": "暴虐之力",
    "Unbridled Power": "放縱蠻力",
    "Under the Skin": "透膚蝕骨",
    "Unending Chant": "無盡吟頌",
    "Unending Dominance": "無盡支配",
    "Unseen bread": "無形恐懼",
    "Unstable Upheaval": "地動山搖",
    "Unstoppable Beast": "剛烈獸性",
    "Unstoppable Chard": "無敵衝鋒",
    "Unstoppable Destruction": "無堅不摧",
    "Unwavering Hand": "堅定之手",
    "Unwavering Mandate": "堅守指令",
    "Vaccine": "疫苗",
    "Vengeance": "復仇",
    "Vengeful Barrage": "復仇風暴",
    "Venom Shiv": "淬毒小刀",
    "Venomous Ally": "劇毒盟友",
    "Vicious": "兇殘盟友",
    "Vicious Blood": "殘忍之血",
    "Vile Pestilence": "邪惡疫病",
    "Virulent Strain": "劇毒菌株",
    "Visage of the Inevitable": "在劫難逃",
    "Vital Charge": "生命充能",
    "Vital Strike": "要害打擊",
    "Voice of the Night": "暗夜之聲",
    "Volatile Concoction": "烈性化合物",
    "Volatile Consumption": "波動耗能",
    "Volatile Flame": "無常烈焰",
    "Wall of Doom": "末日障壁",
    "Warding Dagger": "防身匕首",
    "Warding Strength": "守護之力",
    "Watch It Burn": "冷眼觀火",
    "Weapon of Purity": "聖潔武器",
    "Whirlwind": "旋風斬",
    "Wild Animation": "野性之靈",
    "Wild Command": "荒野指令",
    "Winged Congregation": "集聚成翼",
    "Wings of the Night": "黑夜之翼",
    "Winter s Edge": "凜冬將至",
    "Wistful Wounding": "傷之渴求",
    "Withering Claw": "凋零爪擊",
    "Wretched Creature": "卑劣生物",
    "Wretched Swarm": "凌厲蟲群",
    "Zephyr Wings": "和風之翼"
  },
  "battleGoals": {
    "458": {
      "": "細水長流",
      "text": "當場景結束時在你手中和棄牌區共有 5 張或更多的技能卡。"
    },
    "459": {
      "": "遊手好閒",
      "text": "在場景中只有獲得 7 點或者更少的經驗值。"
    },
    "460": {
      "": "勞苦功高",
      "text": "在場景中獲得 13 點或更多的經驗值。"
    },
    "461": {
      "": "狂熱者",
      "text": "當場景結束時，你手中和棄牌區一共只有 3 張或更少的技能卡。"
    },
    "462": {
      "": "受虐狂",
      "text": "當場景結束時你的當前生命值必須小於或等於 2 點。"
    },
    "463": {
      "": "注重治療",
      "text": "當場景結束時，你的當前生命值必須和最大生命值相等。"
    },
    "464": {
      "": "中和者",
      "text": "在場景中，讓一個陷阱在你或者你的召喚物的行動回合中被觸發或被解除。"
    },
    "465": {
      "": "掠奪者",
      "text": "在場景中拾取了一個寶箱。"
    },
    "466": {
      "": "保護者",
      "text": "在場景中確保你的盟友都沒有變為筋疲力盡。"
    },
    "467": {
      "": "探險家",
      "text": "在場景中，在你的行動回合中通過開啟一扇門的方式來揭示一個房間。"
    },
    "468": {
      "": "視錢如命",
      "text": "在場景中拾取了 5 個或者更多的金幣指示物。"
    },
    "469": {
      "": "貧困戶",
      "text": "在場景中沒有拾取任何金幣指示物或是寶箱指示物。"
    },
    "470": {
      "": "和平主義",
      "text": "在場景中殺死 3 個或者更少的怪物。"
    },
    "471": {
      "": "施虐狂",
      "text": "在場景中殺死 5 個或者更多的怪物。"
    },
    "472": {
      "": "王牌獵手",
      "text": "在場景中殺死一個或是更多的精英級別的怪物。"
    },
    "473": {
      "": "專業人士",
      "text": "在場景中你使用已裝備的道具次數達到或者超過你的等級 +2 次。"
    },
    "474": {
      "": "挑釁者",
      "text": "在場景中的每個回合開始時保持場景地圖上有 1 個或者更多的怪物存活。"
    },
    "475": {
      "": "精力充沛",
      "text": "在場景中以高於所需值 4 點或者更多的傷害來殺死一個怪物。"
    },
    "476": {
      "": "純粹主義",
      "text": "你在場景中不使用任何道具。"
    },
    "477": {
      "": "揭幕者",
      "text": "在場景中成為首個殺死怪物的人。"
    },
    "478": {
      "": "命硬",
      "text": "在場景中確保你的當前生命值從未低於最大生命值的一半(向上取整)。"
    },
    "479": {
      "": "劊子手",
      "text": "在場景中單憑一次攻擊殺死一個沒有遭受過傷害的怪物。"
    },
    "480": {
      "": "掉隊者",
      "text": "在場景中休息只進行長休(充分休息)。"
    },
    "481": {
      "": "勇進者",
      "text": "在場景中休息只進行短休(歇息)。"
    }
  },
  "character": {
    "gh": {
      "brute": "蠻子",
      "cragheart": "裂心人",
      "mindthief": "亂心賊",
      "scoundrel": "兇徒",
      "spellweaver": "織魔師",
      "tinkerer": "修補機匠"
    }
  },
  "custom": {
    "gh": {
      "ancient-artillery": {
        "1": "所有相鄰的敵人承受 %game.damage:2%。"
      },
      "archer": {
        "1": "在與自己相鄰且距離敵人最近的空格內製造一個 %game.damage:3%的陷阱。"
      },
      "bandit-commander": {
        "1": "移動到下一道門並打開房間"
      },
      "brute": {
        "abilities": {
          "12": {
            "1": "X 是這個回合中，到目前為止你移動時所經過的空格數目。",
            "2": "X 是這個回合中，到目前為止你所造成的 %game.damage% 數值。"
          },
          "13": {
            "1": "這回合中你的所有攻擊額外添加 +1 %game.action.attack% 。"
          },
          "14": {
            "1": "立即殺死一個相鄰普通級別的敵人。"
          },
          "15": {
            "1": "在接下來三次對你造成的 %game.damage% 中，改為不承受任何 %game.damage%。"
          },
          "16": {
            "1": "若你這次移動的路徑是一條直線，則可以執行",
            "2": "X 是這個行動你移動時所經過的格子數。"
          },
          "2": {
            "1": "這回合你的每次反擊都能讓你獲得 %game.card.experience:1% 。"
          },
          "20": {
            "1": "每個成為目標的敵人能讓你獲得 %game.card.experience:1% 。"
          },
          "22": {
            "1": "立即殺死一個相鄰，且處於 %game.condition.stun% 狀態的普通級別敵人。",
            "2": "這回合中你的所有攻擊額外添加 +1 %game.action.attack% 。"
          },
          "23": {
            "1": "你可以將所有 %game.action.move% 能力視為數值相等的 %game.action.attack% 能力。"
          },
          "26": {
            "1": "本回合內若你的攻擊目標處於 %game.condition.disarm%、%game.condition.immobilize% 或 %game.condition.stun% 狀態，則你對其所有的攻擊額外 +3 %game.action.attack%。"
          },
          "28": {
            "1": "每個成為目標的敵人能讓你獲得 %game.card.experience:1% 。"
          },
          "29": {
            "1": "立即殺死一個相鄰的普通或精英級別的敵人。"
          },
          "4": {
            "1": "這回合內的所有敵人以你相鄰的盟友作為攻擊目標，則將其攻擊目標改為你，並忽視該攻擊距離的限制。"
          },
          "7": {
            "1": "在接下來六次以你為攻擊目標所造成的 %game.damage% 中，會獲得 %game.action.shield:1%。"
          }
        }
      },
      "captain-of-the-guard": {
        "1": "本回合內，所有盟友的所有攻擊附加 +1 %game.action.attack%"
      },
      "cragheart": {
        "abilities": {
          "116": {
            "1": "對於接下來六次以你為目標的近戰攻擊，你能獲得 %game.action.retaliate:2%。"
          },
          "118": {
            "1": "在你相鄰空置的空格上創造兩個單格的障礙物。"
          },
          "119": {
            "1": "所有相鄰的盟友和敵人承受 1 傷害。"
          },
          "120": {
            "1": "所有與此攻擊目標相鄰的盟友和敵人遭受 1 傷害。"
          },
          "121": {
            "1": "在你接下來的四個遠距離攻擊行動，獲得增加目標的效果。"
          },
          "122": {
            "1": "摧毀一個相鄰的障礙物。",
            "2": "指定所有移動時經過的敵人"
          },
          "123": {
            "1": "指定範圍改為離自身兩格",
            "2": "以內的所有敵人，%game.card.experience:1%",
            "3": "所有相鄰的盟友遭受 2 傷害",
            "4": "所有盟友遭受 1 傷害",
            "5": "影響所有盟友"
          },
          "124": {
            "2": "所有相鄰的盟友和敵人承受 1 傷害。",
            "3": "更改為 2 點傷害， %game.card.experience:1%"
          },
          "125": {
            "2": "目標區域內的所有盟友和敵人都會陷入 %game.condition.muddle% 狀態。"
          },
          "127": {
            "1": "你可以將攻擊標推至有障礙物的格子中。若這麼做，該障礙物會被摧毀，且攻擊目標遭受 2 傷害，並讓你獲得 %game.card.experience:1%。",
            "2": "這回合內以的所有遠距離攻擊額外 +1 %game.action.attack% 。"
          },
          "128": {
            "1": "每當指定一個目標，獲得 %game.card.experience:1%",
            "2": "目標為被指定的敵人。",
            "3": "這回合中你的所有近戰攻擊額外 +2 %game.action.attack% 。"
          },
          "129": {
            "1": "在你接下來的六個遠距攻擊行動，若%game.element.air%處於強烈或弱化，%game.element.consume.air%來額外 +2 %game.action.range%。"
          },
          "130": {
            "1": "摧毀一個相鄰的障礙物。",
            "2": "指定所有與這個被摧毀障礙物相鄰的敵人"
          },
          "131": {
            "1": "影響目標區域內的所有盟友"
          },
          "132": {
            "1": "將一個相鄰的單格障礙物移動到 %game.action.range:4% 以內的另外一個空的格子上。",
            "2": "指定與目標物相鄰的敵人",
            "3": "上述目標物為被移動的障礙物",
            "4": "你這次移動所經過的所有障礙物會被摧毀，以及解除所有經過的陷阱。"
          },
          "134": {
            "3": "這次移動的路徑必須為一條直線。"
          },
          "136": {
            "1": "立即殺死 %game.action.range:4% 以內的一個普通級別的敵人。",
            "2": "在剛被殺死的敵人所在的格子上創造一個單格的障礙物。"
          },
          "140": {
            "2": "指定所有與此障礙物相鄰的敵人。"
          }
        }
      },
      "dark-rider": {
        "1": "X = 移動過的格子數"
      },
      "elder-drake": {
        "1": "飛向下一個岩石棲點"
      },
      "flowChartGroup": {
        "atop-mountains": "山峰之巔",
        "city-events": "城市事件",
        "demon-and-rift": "惡魔與裂隙",
        "dragons": "龍族",
        "intro": "引導",
        "personal-quests": "個人任務",
        "random-scenarios": "隨機劇本",
        "rebellion-rises": "叛亂興起",
        "road-events": "道路事件",
        "sealed": "密封",
        "sewers": "下水道",
        "the-merchant": "商人",
        "through-jungles": "穿越叢林",
        "under-oceans": "大洋之下",
        "voice": "神秘之聲"
      },
      "giant-viper": {
        "1": "若目標與任何 %data.monster.giant-viper% 的盟友相鄰，增加 +2 %game.action.attack%。"
      },
      "merciless-overseer": {
        "1": "所有斥候再次行動",
        "2": "V = 場上斥候的數量"
      },
      "mindthief": {
        "abilities": {
          "149": {
            "1": "在你近戰攻擊時：",
            "3": "當另一張 %data.custom.gh.mindthief.augment% 被使用，棄掉此卡。"
          },
          "151": {
            "1": "在你近戰攻擊時：",
            "3": "當另一張 %data.custom.gh.mindthief.augment% 被使用，棄掉此卡。"
          },
          "152": {
            "1": "在你近戰攻擊時：",
            "2": "當另一張 %data.custom.gh.mindthief.augment% 被使用，棄掉此卡。",
            "4": "這行動由你來控制。"
          },
          "156": {
            "1": "在你近戰攻擊時：",
            "2": "當另一張 %data.custom.gh.mindthief.augment% 被使用，棄掉此卡。"
          },
          "157": {
            "1": "一名相鄰盟友可以執行",
            "2": "一名距離 %game.action.range:3% 內的盟友可以執行"
          },
          "162": {
            "1": "在你近戰攻擊時：",
            "2": "當另一張 %data.custom.gh.mindthief.augment% 被使用，棄掉此卡。"
          },
          "166": {
            "1": "在你近戰攻擊時：",
            "2": "當另一張 %data.custom.gh.mindthief.augment% 被使用，棄掉此卡。"
          },
          "169": {
            "1": "在你近戰攻擊時：",
            "2": "獲得",
            "3": "當另一張 %data.custom.gh.mindthief.augment% 被使用，棄掉此卡。"
          },
          "174": {
            "1": "在你近戰攻擊時：",
            "3": "當另一張 %data.custom.gh.mindthief.augment% 被使用，棄掉此卡。"
          }
        },
        "augment": "增強 %game.characterIconColoredBg.mindthief%",
        "augments": "增強 %game.characterIconColoredBg.mindthief%"
      },
      "prime-demon": {
        "1": "王座移動"
      },
      "scoundrel": {
        "abilities": {
          "111": {
            "1": "解除一個相鄰的陷阱。"
          },
          "92": {
            "1": "解除一個相鄰的陷阱。"
          },
          "97": {
            "3": "強制一個相鄰的敵人執行"
          }
        }
      },
      "spellweaver": {
        "abilities": {
          "61": {
            "1": "每個成為目標的敵人能讓你獲得 %game.card.experience:1% 。"
          },
          "62": {
            "2": "每個成為目標的敵人能讓你獲得 %game.card.experience:1% 。"
          }
        }
      },
      "the-betrayer": {
        "1": "心靈控制"
      },
      "tinkerer": {
        "abilities": {
          "34": {
            "1": "每個成為目標的敵人能讓你獲得 %game.card.experience:1% 。"
          },
          "35": {
            "1": "每個成為目標的敵人能讓你獲得 %game.card.experience:1% 。"
          },
          "47": {
            "1": "解除一個相鄰的陷阱。"
          },
          "51": {
            "2": "每個成為目標的敵人能讓你獲得 %game.card.experience:1% 。"
          },
          "58": {
            "1": "承受 2 點傷害"
          }
        }
      },
      "winged-horror": {
        "1": "孵化蛋",
        "2": "%game.action.summon% [C] 蛋"
      }
    }
  },
  "deck": {
    "archer": "弓箭手",
    "boss": "頭目",
    "guard": "守衛",
    "imp": "小妖",
    "scout": "哨兵",
    "shaman": "薩滿"
  },
  "edition": {
    "gh": "幽港迷城"
  },
  "globalAchievements": {
    "ancient-technology": "遠古科技",
    "annihilation-of-order": "秩序覆滅",
    "artifact-cleansed": "神器：淨化",
    "artifact-lost": "神器：遺失",
    "artifact-recovered": "神器：找回",
    "city-rule-demonic": "城市統治：惡魔",
    "city-rule-economic": "城市統治：商人",
    "city-rule-militaristic": "城市統治：軍方",
    "end-of-corruption": "終結腐化之源",
    "end-of-gloom": "\"黯\"之終結",
    "end-of-the-invasion": "入侵結束",
    "the-dead-invade": "亡靈入侵",
    "the-drake-aided": "協助上古亞龍",
    "the-drake-slain": "擊殺上古亞龍",
    "the-edge-of-darkness": "黑暗的邊緣",
    "the-merchant-flees": "商人逃竄",
    "the-power-of-enhancement": "附魔之力",
    "the-rift-neutralized": "中和空間裂縫",
    "the-voice-freed": "神秘之聲釋放",
    "the-voice-silenced": "神秘之聲沉寂",
    "water-breathing": "擁有水息珠"
  },
  "monster": {
    "ancient-artillery": "遠古砲台",
    "arcane-golem": "奧術魔像",
    "bandit-archer": "強盜弓箭手",
    "bandit-commander": "強盜指揮官",
    "bandit-guard": "強盜衛兵",
    "black-imp": "黑暗小妖",
    "bloated-regent": "攝政王行屍",
    "captain-of-the-guard": "衛兵隊長",
    "cave-bear": "洞穴熊",
    "city-archer": "城鎮弓箭手",
    "city-guard": "城鎮衛兵",
    "cultist": "邪教徒",
    "dark-rider": "黑暗騎士",
    "deep-terror": "深恐者",
    "earth-demon": "大地惡魔",
    "elder-drake": "上古亞龍",
    "flame-demon": "火焰惡魔",
    "forest-imp": "森林小惡魔",
    "frost-demon": "冰霜惡魔",
    "giant-ooze": "巨型軟泥怪",
    "giant-viper": "巨型蝰蛇",
    "harrower-infester": "巢靈族寄生者",
    "hound": "獵犬",
    "hungry-soul": "飢渴之靈",
    "infiltrator": "奸細",
    "inox-archer": "羚牛族弓箭手",
    "inox-bodyguard": "羚牛族保鑣",
    "inox-guard": "羚牛族衛兵",
    "inox-shaman": "羚牛族薩滿",
    "jekserah": "婕克瑟拉",
    "living-bones": "骷髏",
    "lurker": "伏擊者",
    "lurker-king": "伏擊者之王",
    "merciless-overseer": "無情監工",
    "night-demon": "暗夜惡魔",
    "ooze": "軟泥怪",
    "prime-demon": "惡魔主宰",
    "prime-lieutenant": "惡魔主宰的副官",
    "rending-drake": "撕裂亞龍",
    "savvas-icestorm": "原生族冰風魔人",
    "savvas-lavaflow": "原生族熔岩魔",
    "siege-cannon": "攻城炮",
    "spitting-drake": "噴吐亞龍",
    "sun-demon": "旭日惡魔",
    "the-betrayer": "背叛者",
    "the-colorless": "蒼白者",
    "the-gloom": "黯",
    "the-harvester": "靈魂收割者",
    "the-sightless-eye": "漠視之眼",
    "vermling-shaman": "腐鼠薩滿",
    "winged-horror": "翼魔"
  },
  "objective": {
    "Altar": "祭壇",
    "Bone Pile": "骨堆",
    "Captive Orchid": "花晶族俘虜",
    "Door": "門",
    "Fish": "魚",
    "Grave": "墓穴",
    "Hail": "黑爾",
    "Orchid": "紫晶族",
    "Redthorn": "猩紅荊棘",
    "Rock Column": "岩石柱",
    "The Crystal": "水晶",
    "Totem": "圖騰",
    "Tree": "樹木",
    "Villager": "村民",
    "Vocal Cord": "和弦",
    "Water Pump": "水泵",
    "zephyr": "和風之靈"
  },
  "partyAchievements": {
    "a-demons-errand": "惡魔的差事",
    "a-map-to-treasure": "獲得寶藏圖",
    "across-the-divide": "翻閱峻岭",
    "an-invitation": "\"黯\"的邀請",
    "bad-business": "一筆糟糕的生意",
    "dark-bounty": "黑暗賞金",
    "debt-collection": "被人討債",
    "first-steps": "邁出第一步",
    "fishs-aid": "老魚的協助",
    "following-clues": "追尋線索",
    "grave-job": "盜墓工作",
    "high-sea-escort": "遠洋護衛",
    "jekserahs-plans": "婕克瑟拉的陰謀",
    "redthorns-aid": "猩紅荊棘的協助",
    "sin-ra": "獲悉辛-拉集團",
    "stonebreakers-censer": "碎石者的元素能爐",
    "sun-blessed": "神聖的太陽徽章",
    "the-drakes-command": "上古亞龍的命令",
    "the-drakes-treasure": "上古亞龍的寶物",
    "the-poisons-source": "獲知毒素的源頭",
    "the-scepter-and-the-voice": "權杖與魔音",
    "the-voices-command": "神秘聲音的指令",
    "the-voices-treasure": "神秘聲音的寶物",
    "through-the-nest": "穿越腐鼠族巢穴",
    "through-the-ruins": "穿越廢墟",
    "through-the-trench": "穿越海溝",
    "tremors": "引發波動",
    "water-staff": "水之法杖"
  },
  "personalQuest": {
    "gh": {
      "510": {
        "": "索恩的追尋者",
        "1": "完成地穴場景",
        "2": "之後解鎖\"劇毒地窖\"(場景 52)並按照場景說明繼續進行"
      },
      "511": {
        "": "商人階級",
        "1": "%game.items.slots.head% 道具",
        "2": "%game.items.slots.body% 道具",
        "3": "%game.items.slots.legs% 道具",
        "4": "%game.items.slots.onehand% 或者 %game.items.slots.twohand% 道具",
        "5": "%game.items.slots.small% 道具"
      },
      "512": {
        "": "貪婪萬歲"
      },
      "513": {
        "": "找尋解藥",
        "1": "殺死森林小妖",
        "2": "之後解鎖\"被遺忘的果林\"(場景 59)並按照場景說明繼續進行"
      },
      "514": {
        "": "解剖學研究",
        "1": "需經歷隊友變為筋疲力盡"
      },
      "515": {
        "": "執法者",
        "1": "殺死強盜或邪教徒"
      },
      "516": {
        "": "血海深仇",
        "1": "殺死腐鼠族"
      },
      "517": {
        "": "狩獵的戰利品",
        "1": "殺死不同種類的怪物"
      },
      "518": {
        "": "永恆的漫遊者",
        "1": "完成不同的場景"
      },
      "519": {
        "": "戰鬥傳說",
        "1": "從戰鬥目標卡中獲得 %game.checkmark%"
      },
      "520": {
        "": "行使光明",
        "1": "在死靈法師的聖所找到骨禍斧，之後用它殺死骷髏，行屍或者怨靈"
      },
      "521": {
        "": "奪回樹林",
        "1": "在匕首森林裡完成場景",
        "2": "之後解鎖\"迷霧叢林\"(場景 55)並按照場景說明繼續進行"
      },
      "522": {
        "": "稀薄之地",
        "1": "完成支線場景(場景編號>51)"
      },
      "523": {
        "": "惡魔獵殺者",
        "1": "殺死烈焰惡魔",
        "2": "殺死冰霜惡魔",
        "3": "殺死疾風惡魔",
        "4": "殺死大地惡魔",
        "5": "殺死暗夜惡魔",
        "6": "殺死旭日惡魔"
      },
      "524": {
        "": "無所畏懼",
        "1": "殺死精英級別的怪物"
      },
      "525": {
        "": "悲天憫人",
        "1": "向聖橡樹庇護所累計捐款"
      },
      "526": {
        "": "復仇",
        "1": "在幽暗港內完成場景",
        "2": "之後解鎖\"調查軍營的內部\"(場景 57)並按照場景說明繼續進行"
      },
      "527": {
        "": "嗜血之神的狂信者"
      },
      "528": {
        "": "巨獸殺手",
        "1": "完成有頭目存在的場景"
      },
      "529": {
        "": "殞落的人們",
        "1": "在徘徊沼澤完成場景",
        "2": "之後解鎖\"飄渺燈塔\"(場景 61)並按照場景說明繼續進行"
      },
      "530": {
        "": "強化能力",
        "1": "購買附魔效果"
      },
      "531": {
        "": "元素樣本",
        "1": "在幽暗港完成一個場景",
        "2": "在匕首森林完成一個場景",
        "3": "在徘徊沼澤完成一個場景",
        "4": "在守望山脈完成一個場景",
        "5": "在銅頸山脈完成一個場景",
        "6": "在迷霧海完成一個場景"
      },
      "532": {
        "": "援手",
        "1": "需經歷其他角色完成個人任務"
      },
      "533": {
        "": "完美的毒藥",
        "1": "殺死軟泥怪",
        "2": "殺死伏擊者",
        "3": "殺死噴吐亞龍"
      }
    }
  },
  "scenario": {
    "group": {
      "randomMonsterCard": "隨機遭遇卡"
    },
    "rewards": {
      "gh": {
        "56": "\"奪回樹林\"個人任務完成",
        "58": "\"復仇\"個人任務完成",
        "60": "\"找尋解藥\"個人任務完成",
        "62": "\"殞落的人們\"個人任務完成"
      }
    },
    "rules": {
      "gh": {
        "19": {
          "1": "朝著祭壇 %game.mapMarker.b%移動"
        },
        "38": {
          "1": "朝著場景地圖板塊D上的羚牛族薩滿移動"
        },
        "42": {
          "1": "所有怪物的所有攻擊添加+1 %game.action.attack%"
        },
        "71": {
          "1": "強制向左移動",
          "2": "強制向上移動",
          "3": "強制向右移動",
          "4": "強制向下移動"
        },
        "73": {
          "1": "滾落巨石。"
        },
        "74": {
          "1": "放置積水疊加板塊。"
        },
        "78": {
          "2": "免疫所有強制移動",
          "3": "可以開門"
        },
        "79": {
          "1": "如果被移開起始位置，執行行動回合時移動回起始位置"
        },
        "86": {
          "1": "朝著碼頭 %game.mapMarker.b% 移動"
        },
        "89": {
          "1": "所有的邪教徒召喚精英級別的巨型蝰蛇而不是普通級別的骷髏。"
        }
      }
    },
    "title": {
      "gh": {
        "1": "黑土墓塚",
        "10": "元力維度",
        "11": "幽暗港廣場A",
        "12": "幽暗港廣場B",
        "13": "先知神廟",
        "14": "冰霜洞窟",
        "15": "力之神祠",
        "16": "銅頸小徑",
        "17": "迷失之島",
        "18": "廢棄的下水道",
        "19": "遺忘地穴",
        "2": "墓中賊窩",
        "20": "死靈法師的聖所",
        "21": "煉獄王座",
        "22": "元素神殿",
        "23": "地底廢墟",
        "24": "回音密室",
        "25": "冰冠峰頂",
        "26": "遠古蓄水池",
        "27": "災禍裂縫",
        "28": "外道儀式大廳",
        "29": "幽暗聖殿",
        "3": "羚牛族營地",
        "30": "深淵神祠",
        "31": "永夜維度",
        "32": "衰敗樹林",
        "33": "原生族軍械庫",
        "34": "焦灼之巔",
        "35": "幽港堡壘 A",
        "36": "幽港堡壘 B",
        "37": "末日海溝",
        "38": "奴隸監獄",
        "39": "凶險雙峰",
        "4": "詛咒地穴",
        "40": "遠古防禦",
        "41": "時損墓室",
        "42": "奇聲幻域",
        "43": "亞龍巢穴",
        "44": "突襲部落據點",
        "45": "叛軍的沼澤",
        "46": "夢魘峰頂",
        "47": "迷視巢穴",
        "48": "暗影原野",
        "49": "叛軍據點",
        "5": "廢墟地穴",
        "50": "幽魂堡壘",
        "51": "虛影迷域",
        "52": "劇毒地窖",
        "53": "地穴密室",
        "54": "冰晶宮殿",
        "55": "迷霧叢林",
        "56": "強盜的樹林",
        "57": "調查軍營的內部",
        "58": "血腥小屋",
        "59": "被遺忘的果林",
        "6": "腐朽地穴",
        "60": "煉金實驗室",
        "61": "飄渺燈塔",
        "62": "靈魂葬坑",
        "63": "熔岩坑",
        "64": "水下環礁湖",
        "65": "硫磺礦井",
        "66": "鐘擺灣",
        "67": "神秘圖書館",
        "68": "劇毒沼澤",
        "69": "不幸之井",
        "7": "活力洞窟",
        "70": "鎖鏈島",
        "71": "凜風高地",
        "72": "滲漿果園",
        "73": "岩崩山脊",
        "74": "遠航商船",
        "75": "蔓生墓園",
        "76": "巢靈族巢穴",
        "77": "秘密地下室",
        "78": "獻祭深坑",
        "79": "失落神廟",
        "8": "幽暗港倉庫",
        "80": "守夜堡壘",
        "81": "蝕之神廟",
        "82": "灼炎山",
        "83": "陰暗之地",
        "84": "水晶洞穴",
        "85": "太陽神廟",
        "86": "苦難村莊",
        "87": "腐化海灣",
        "88": "水之維度",
        "89": "辛-拉集團的隱蔽所",
        "9": "鑽石礦井",
        "90": "邪魔裂縫",
        "91": "無序荒野",
        "92": "喧嘩的後巷",
        "93": "沈船島",
        "94": "腐靈族巢穴",
        "95": "貪婪深坑",
        "randomDungeon-rnd": "隨機地城"
      }
    }
  },
  "section": {
    "title": {
      "gh": {
        "randomMonsterCard-554": "污穢",
        "randomMonsterCard-555": "浸沒",
        "randomMonsterCard-556": "絕望",
        "randomMonsterCard-557": "褻瀆",
        "randomMonsterCard-558": "狂野",
        "randomMonsterCard-559": "固守",
        "randomMonsterCard-560": "血腥",
        "randomMonsterCard-561": "腐敗",
        "randomMonsterCard-562": "迷霧",
        "randomMonsterCard-563": "破碎",
        "randomMonsterCard-564": "部落",
        "randomMonsterCard-565": "驚懼",
        "randomMonsterCard-566": "上古",
        "randomMonsterCard-567": "鱗甲",
        "randomMonsterCard-568": "惡毒",
        "randomMonsterCard-569": "無常",
        "randomMonsterCard-570": "腐化",
        "randomMonsterCard-571": "帶菌",
        "randomMonsterCard-572": "惡臭",
        "randomMonsterCard-573": "嚴寒"
      }
    }
  }
}
